中學校長人面獸心！染指200女同學！被釘牌5年

中國四川一間中學的副校長，卻對學生做出了不可原諒的惡行；綿陽市涪城區一間民辦學校副校長吳男，被指控對多名學生騷擾、猥褻，結果被法院重判有期徒刑14年，並禁止他在出獄後或假釋後五年內繼續擔任教職。

根據中國媒體「ZAKER新聞」報導，吳男在四川省綿陽市涪城區一間民辦學校擔任副校長，去年他對外表示即將調到其他學校擔任校長，沒想到被他教導過的學生紛紛在班級群組爆料，揭露吳男會對男學生不當體罰，搧耳光、拳打腳踢等等；更惡劣的是吳男還會明目張膽的侵犯、猥褻女同學，事情曝光後，有近200名在校或已經畢業的同學出面表示曾遭到他的侵犯與猥褻。

綿陽市涪城區法院則在13日宣布對吳男的判決，以強制猥褻罪判處他有期徒刑七年、再以猥褻兒童罪判處他有期徒刑八年，兩罪合併決定執行有期徒刑14年；而且吳男自刑罰執行完畢起或者假釋出獄起五年內禁止從事教育及其他相關職業。

標題黨。有期徒刑14年再釘五年，講啲唔講啲。

雖然我覺得呢啲人渣應該要終身監禁

原本我估係新北市發生，結果係四川

四川妹

示意圖

一睇題目就知唔係香港

粉紅色衫

事情曝光後，有近200名在校或已經畢業的同學出面表示曾遭到他的侵犯與猥褻。

如果唔係呢單野，200個metoo就咁係世上沉寂受害人成世默默承受呢啲痛苦經歷
證明無爆出黎嘅性侵到底多到咩地步

XXX咁大件事無人講！？

無人講咁佢地唔自己講？

200人斬， 佢係戰神， 佢係大師

係黨鐵嗰張影得靚之嘛
入面其他相真心普通大陸妹樣

咪又係雞

支那人，不意外